玩開巴西柔術既請入入黎

想問大家邊到學同大約幾錢
本身玩開泰拳想學多樣野 所以淨係bjj夠了 唔洗話有咩package 果啲
同埋係學生所以會唔會有啲平啲既地方玩下先
衣個學勢真係要學下點保護自己

尖沙咀klnbjj

九龍柔術不了， 成班煙產係個館食煙 ， roll 幾耐吸幾耐。 禁就煙就考慮下

你講果間係大圍定尖沙咀？

推

秦拳夠啦
群抽bjj仲柒過fing春

大圍/旺角、尖沙咀呢三間九龍柔術係兩個唔同老細。

大圍同旺角係同一個香港人老細，無論係老細定係啲member都柒到不得了，全部MK仔。

尖沙咀館嘅老細係一個日本人，好認真，間館嘅風氣同另外兩間完全唔同。

唔識BJJ你俾人打咗落地之後你就真係柒啦

群抽落地就快撚d回身走啦
學地戰把撚咩
一人一腳踢撚死啦仲等你慢慢鎖

tst 館資料求pm tg huaxiping

泰拳冇地戰冇鎖技果啲響實用性會差少少
所以學多樣都冇壞呀

灣仔 kylin bjj

上面話bjj群抽無用個d唔洗理佢
呢d論點比人駁左無數次 唔想信嘅就算

人地講今時今日保護自己
你咪搵日去試下takedown 一隻警犬再submission 囉
另一隻埋到黎一棍爆你頭啦

有冇絲打玩開

咁咩好呢

衣間睇過 不過太貴同少遠 最好紅線
But thx巴打

不過係咪香港都少bjj？

香港有 灣仔

求更多資料GOOGLE唔到尖沙咀館嘅資料。
同是泰拳JJ，想練得全面少少

上環 versus

有興趣 想問教成點
但有d講明no gi
我唔想買gi係咪淨係可以上no gi?

尖沙咀嗰間都係叫九龍柔術？上網好似揾唔到資料

Tsim Sha Tsui
11th Floor, Park Hovan Commercial Building, 18 Hillwood Road, Jordan Exit D
+852 39971590

建議親身上去問佢個schedule，佢哋個網站廢嘅⋯